首相約翰遜：英國人值得用最佳5g技術華為

【Now新聞台】英國首相約翰遜接受傳媒訪問，談到美國反對英國採用華為設備建設5G網絡，他說英國值得享用最佳技術，反對華為的人要說明有甚麼可以替代。

英國政府預期本月決定是否讓中國電訊設備商華為參與英國的5G網絡建設，面對美國一再施壓表示反對，首相約翰遜接受英國廣播公司訪問時，表明自己亦不想國家安全受損，但英國民眾值得享用最佳技術，那些反對華為的人應該告訴英國有甚麼可以替代。

美國副國家安全顧問波廷杰率領的特別代表團周一到了英國，把握最後機會游說約翰遜政府不要採用華為設備建設5G網絡，他們呈上新情報，質疑英方認為使用華為設備風險可控的說法，形容這樣做無異於瘋狂，華為的參與無論多麼有限度都是太多，都會危害個人私隱及商業機密。

有美方代表團成員形容選用華為設備，好比找俄羅斯監督運動員有否服用禁藥。

而對於英國軍情五處處長帕克早前指，看不到使用華為設備就會打擊英美情報交流的理由，美方代表亦不贊同這說法，因為美國已經有議員提出法案，如果有國家跟不可信的供應單位合作，便要審視跟這些國家的情報交流

屌，條肥仔做乜尻

屌你

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

bojo不嬲奶開共架啦
佢話唔用先係news

仆街，英國佬想奶兩邊

5G中國真係行得好前

垃圾鬼國英國

做文宣，係時幫英國脫離鬼國科技

露底了 死肥閪

英國首相用華為手機自拍張圖去左邊？

日落帝國果然唔係假

奶共奶到發發聲

英國瑜

班英撚可以講咩

脫歐去奶共

屌你老母 係咪食撚錯藥呀
唔該你聽左呀侵講先出聲啦 呀遜

日落國真係日落國

皇室都要走

蘇格蘭 Wales快啲獨立

同英國人講香港人只能示範一次

脫完歐啦，任務已經完成，你可以落台啦

無腰骨到蘇格蘭快啲走

其實應該煽動英國人，佢地見到自己政府咁奶共有咩感覺

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

肥老母

英國情報系統已淪陷，美國應該直接將佢逐出五眼。

約翰遜

第一日知
重要脱歐梗係要奶其他國家
樓豬重改個咁嘅username

華為點會係最佳技術
如果佢想講嘅係最佳監控技術都有嘅
日已落帝國

竟然對英狗有希望
果班英國人仲垃圾
唔係講笑

屌你老母，你條肥仔做乜尻

如果香港前忠主國唔係日已落英國而係大美利堅國既話
成個香港命運應該完全唔同

英國人好鳩古惑
睇下點先 唔屌住

如果係美國
中共掂都唔敢掂香港

表明自己亦不想國家安全受損，但英國民眾值得享用最佳技術

白痴

約翰遜奶開共架 其實英國脫歐中共支持

中國快d叫英國幫我地bno平權啦
平權我地都唔搞事啦

日本研發緊6G

英國可恥

死肥仔

屌，垃圾

浸浸快啲屌鳩個死奶共首相啦

姐係叫美國佬快啲同佢簽份有利既trade deal
唔係佢就用華為走後門俾晒你啲情報大陸佬

都唔明連登仔成日咁緊張人地做咩 自己國家既野都唔理咪由得佢地死囉

Tories = 奶開
Labour Jeremy直頭係communist

那些反對華為的人應該告訴英國有甚麼可以替代。
姐係叫美國出多啲手？

日落帝國

諗起之前班侵粉係咁吹奏bj上台
利申 半個侵粉

日落國

Jeremy真Communist其實反而冇咁大件事
CCP都唔係真Communist

韓國早過中共用緊好耐啦

呢條死肥閪係咪收咗錢㗎

實驗室同商用有分別

約翰遜暗黃
靜靜雞

恭喜定都得

日落

屌樓主老母

邊撚個話英國脫左歐會企出黎

係咪傻l咗？

想死唔阻佢

咁就咪撚用屎為啦

奶共狗

日已落帝國

都無得佢揀，無美國情報，英國同中共分享？

同加拿大美國扯貓尾撚緊孟晚舟單野引蛇出洞姐

你問下你個名點解咁，咩叫「有冇替代品」

冇替品就照用，即係享受緊要過安全？

英國=垃圾

我覺得係佢同美國做既大龍鳳比中國睇
最後會同中國講，我有話要用華為
美國迫我唔比我用

痴線，呢個關乎敵人勢力會唔會擴張嘅問題，點解唔關香港人事？

應該會一直係美國嘅野

你之前仲成日J出血
根本呢條友係見高就奶 見低就踩

好多新聞
係好事

用嚟做軍事武器同政治籌碼方面

依家啲英國人奶共到出晒面，政客同市民都係

到底英國侵侵個名點得黎

擺明係到準備英美貿易談判籌碼

日落啦 仲求佢

佢地仲未明，最平嘅其實係最貴

英國人值得食最臭屎

屌你老母呀

英領確認係佢地報警

係咪同carrie一樣

垃圾真係垃圾

支共仲衰過nazi 都奶

點解佢哋可以冇網絡安全意識㗎
要到國家機密比支共監控偷曬先識後悔？

我撐佢因為brexit啫

可以咁解讀

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

成日都覺得佢係臥底

佢想學侵侵做deal, 跳草裙舞，向侵侵R着數

隔離個英領post已經睇到佢係垃圾

Boris Johnson
Blow Job
BeiJing

中華人民共和國大不列顛暨北愛爾蘭聯合特別行政區